單身討論區（5）🚬

🚬

💔

我

@香香男朋友

我入來了

捉到你啦

想走了

我有女朋友，出返去先

咁你琴晚又叫春 屌你牙
欺騙我感情

無我既事...走先

Say 個 Hi 又要走了🚬

留了

hi 我都出翻去先

個個都走

😞😞自我安慰

ky唔入得黎

岩阿香香岩岩講果句

呢到唔啱我

係

努力愛一個人 都不夠

勁

kaki唔開心黎依度一齊傾計分享心事可以了

點先可以令佢好似以前咁愛我
點解我以前咁衰 佢咁愛我
我而家咁好咁乖巧 佢同我講果段野

💐

係，我出返去先，1529前推唔爆就唔出水了
btw 點解要(5)

多謝你了。。

唔好呀

男人不壞 女人不愛

會唔會番去以前好開心既地方
帶番d回憶感動下佢？
禮物？
但其實我講咁多都無用 不愛就是不愛了

有咩要發洩就係度爆岀嚟

ok的 我以前唔開心都係得你地陪得
我都唔夠膽膽朋友講

岩 人地需要你 你唔需要人
同樣地 人地可以選擇 當左你係好重要既朋友 或者你已經唔係佢最重要既人

巴打係咪改詞界好出名嗰位
久仰大名

莫道你在選擇人...

好撚中

我有男朋友 我先走了

咁你可以壞返少少

無用

請聽聽衛蘭首雜技

其實我講完都自膠左

時間都好重要，唔岩timing

難道我未夠好 未懂得熱吻
足夠令你憐憫 勾不起你的興奮

Any ching six song

聽下 又去上班了

主落到1.7

容*

單身萬歲

西西子

唔關事我都覺得

係成個感覺問題

見到未拍過拖既fd仲日日講緊打機
我又開心又心酸

孤獨萬歲 失戀無罪

我番工先 有咩想傾kaki可以Tg我

有女朋友入得？

我打緊

你可以入

lm

不談寂寞，我們就都快活

將男 西面

牙判你好

呢度有無人有睇prison break

睇哂了

再可不可以回到輕吻咀邊相約點

鍵を落とす人妻 椎名ゆな

好撚好睇 岩岩睇完最後一集 應該最後一個season了

客點睇

屌牙轉盤

遺憾歲月總停不了～

多一秒留戀

佢手背真係CLS

對

妳

確實有一場

干～戈

最後15分鐘都係劇情太快

Mk

呢個真

點樣可以拓大自己倉社交圈子
想識女仔

做義工

，

呢個post好多死後生 出齊毛未

...

4老野 5爽?

要左主

好彩我升左中一

幫到人又可以識到人

不了

收皮啦你青頭盧

之前有個女仔係咁chur 我 本身都覺得可以一試 之後又不了

3:30？

唉 比人chur真係好驚

=.=

未轉盤之前要左

未有過呢d體驗

冇尿典賭=.=

盧b試過 ？

就係要有啲cow 女既成功感 要有feel

點解人愛我 我愛人
幾時先可以相愛
點解我成日話啲男仔chur住我好煩 唔覆又再搵
偏偏同時間我又等緊一個男仔覆
天意弄人

試過，同佢出街死掹我個袋

😮希望同路

你隻右手？

被愛好過愛人了，愛人好攰

人-->我-->人-->其他人

嘻，唔好信

岩 不過 要試過先明白

慢慢等吧 kaki 每個人一定會搵到佢嘅mr.right/ms.right

有冇哥哥聽小妹唱霧之戀

你明我點諗？

依個真

死掹條頸

汪汪汪

好難聽

😭😭😭😭

我明你呀 lo b

係呀~一早買左

負皮王下下jer住曬我大哥盧狗想點

Gu一聲呑咗佢算了

lunch lu聽到盧妹用變聲器變男人聲唱校長既霧之戀覺得人生好有愛

合體B

編號
7645
投注類別 角球大細
細節
星期四 1 墨西哥U20(主) 對 塞內加爾U20(客)
大 [9.5 個] @ 1.80

嘻 Try Some New

詠 今日又重新推？

對左

你係主人我係狗😔

Same ah

想搵返中學果陣幾個反左面既朋友 同佢地講聲對唔住

同路了

封左

睇黎得我要左主
再見了

正常應該跟唔切

想推小妹幾多口

唉屌 今日個靚女店長係度又唔可以秒回了

all in gun 5k

角球是魔鬼 所以我買左

襯佢唔旺先有得jer下😢

圖

dnlm 臭G

做左店長？

我都係 想和好
其實好少事
之前日日見

心情低落又要做燈

冇人跟我試新野 新一次玩角

入左黎先發覺係你個post

All in gun jor

試過隻手整親小小 瘋狂幫我痴卡通膠布
縮都縮唔切

我 一齊羊

Gun

1c未...

係咁架啦

做主動嗰個係抵死架

10蚊allin角

打比佢啦
重諗

我都想了

唔好意思了

大佬 大家同學唔好咁主動啦
嚇死小妹

希望一齊贏

加油

1c

Gun左

2c

角球雨啪啪啪

球探冇show C

睇bet365啦

跟唔到角大

因為show c wong退咗休

主能夠 主能夠

笑4😂👍🏻

呢個有深度

係 係無面求佢地原諒

半和無人買

小豆刷角未

不了你個不了

3C

善妹

而後行

3c

6人圈子 同班男既無事 係得罪左果兩個女既

文青盧

盧盧做咩今日咁HIGH

佢日日都係咁on9

幽默鬼才

五人圈子，全男班

留名睇4c會講咩

靠世正報了
瘋狂報啦

你那眼光中也都帶淚～

盧 可唔可以繼續唱歌

想聽咩

入唔到表示想哭

世正買左咩

睇法一樣，但係冇錢買了

棄

半場刷夠10角啦屌你2隊

屍逼

自己衰 果時佢不段攝合我同另外果個女仔
但我最後溝左既係佢最憎既女仔

忘不了你

牙盧都冇錢 吾信

小事姐

小妹冇上班，冇錢

男人哭吧不是罪

盧久因咩事反面？

最後踢咗佢出去了 反曬面

唔好停角呀~半場10C啦

主終於有返DDDD攻勢~上呀墨寶

唔熟

C不C每晚想你十次八次

主客，客主ok？

角球雨要黎啦 啪啪啪

忘記了

係男人 哭吧x3 不是罪
劉華都唔識

約定

Ok

失去這幾個朋友是我人生最大的遺憾

好似聽過

4c

4C

萬段

打氣ok？

Siu 4

好

同問

嬴咁多仲要做PT

角球雨請啪打我吧

你又刷我又刷，不可上下胡亂刷

做我sp 30蚊1日

我做全職乞詠架 你想in pt咩?

落街行個轉都搵到啦講真

😣😣

做文雀？

Pt黎講馬會係最好做

半場好10c la

角球雨請啪啪啪

無買角就黎多角

請你一定要陰c路

5555555

咩都無買

咪受傷啦出緊糧架
刷啦

我都冇la😔

快d刷角

放工未

放啦

uon99

快撚啲刷 動作很豪華

Cha la hey cha la

角真是趣味

主能夠

角大就係

左右落底 中位一直高企

30分鐘 4c

未聽過咪出來7啦

屌你半場前好刷夠10c

5c

學友。。。 sick yea

見5到佢quote姐

唉

角大黨要復興了

我做果度請人既 你係咪有興趣

5c5g身體好

阿叔係聽呢d

做咩嫁

i say 1234 , u say 5678
半場已經10角啦 半場已經10角啦
嬴錢就是這麼簡單哦

角球雨請你一定要啪打我

雪糕

On9 金世正～

買唔到角大 幫大家叫

對唔住, 我俾lo 傳染左...

最近我地只係請男人 因為發現男人大力好多做到野

睇世正同盧打氣係會開心啲

5賭5知時運到
5c5知身體好

又有新男仔

為咗你咋唉，我想去打機

一星期要返幾多日

刷啊刷啊

今晚同其中一個男仔打邊爐 傾下有無可能同佢重修舊好先

睇你打氣係一種享受
打乜機？

炒咗你個死肥朱就啱
又肥又懶

6c

其實你係邊間做?
我成日都食雪糕

哈根大屍？

唔曉飛嗰啲

6c父大戰盧7公

-4屍 刷埋先入更衣室啦

角球雨從來沒我份～

我，可以？

呀~~~~~~~我唔要俾盧傳染呀

三人刷，必有6c

邊區同幾錢/hr

6c信

利申 潺籽

笑4😂中毒了你

橙

係咪 阿～～～～我要飛往天上？？

加入迷盧會，會有滿滿嘅愛同精緻小禮物一份

盧 唱左我首約定未牙

Ah ha先啱
U fail

sorry my bad

忙吶

半場10c 派$10

LM

Lm

話說球探真係
仲係4

我了

馬會信球探就4

我即刻del ac

明c不c傻痴痴
係咁落底 省人隻腳 刷角有2c

墨寶半場入一球可以嗎?

法國大船

拍過好多次散拖 算唔算拍過拖

有得唔算嫁咩

有小朋友，不過單身ok？

溝女又曬時間又曬錢同心機
用返尼d心機對自己好啲重好啦
做自己鐘意做既野
做下運動 睇下書
增值下自己既value 唔係重好咩
睇見身邊啲friend 出黎食飯 又要準時返屋企交人

笑了

CHING同路

ok..

真係。。。

所以今晚又想打球了🙈🙈🙈

盧狗 我入黎屯元天搵你打球

HT 0:0 6C

善妹又中

咁就要睇條女係邊種人啦

岩岩辭職了
有冇人有工介紹比小弟

😢😢好攰

好似連中左好多場

佢好廢，成日俾我block

4場定5場

我unblock返你

下半場好快撚啲刷角

ptbf

呢個幾好

垃圾韓仔輸唔起

我又打波波

好撚想唔做 點解會挨到十個月

唔怪得周柏豪咁勁
比比鳥>>>波波

唔好做

😂😂😂😂😂👍🏻

大比鳥呢

係 又請左多條仔
但係 毒撚樣

係人都有大比5計

parttime係你比更我地 我地篇

恰毒撚😭

我full time 炒撚曬你班傻系都未輪到我

想摸你大比

自爆唔答 但有手足知

=.=係勁

我黎

你包養？

佢個樣99.99999% a0處男

好呀😍😍

處男得罪你咩😭😭

g

繼續數角先

-4c
主-1球

我無同佢講過野

處男梳囉

排鳩毒撚😕

見佢係男仔就講左了 果條友

sor law

diu sorry law

仆街 做咩唔請我

處男得罪你咩

如果果條友都有上連登又咁岩睇依個post佢會唔會打鳩我

肥朱間野咩區

好橙😭

炒9左佢先啦

渣ga
咁你幾時得閒

毒撚唔夠膽打人

我睇到了

依家

你仆街喇，串9我

見唔到呢個post 都想打你了

7c

我有左手陪伴左右

你又唔黎見工

有冇人要二手飛機杯

收工gel

ok. 但我唔識路

7c光明磊落暗角打鑊

不了 排斥處男

刷角未

打咩波

夠近

.. 如果我同佢報日日都得閒 會唔會叫我番full time

臭雞嗰d

籃波

我只係想講佢個樣好似傻仔姐
仲要唔第so

咁姐係會請我了

主12碼 詠ggg

想做

我見屯門果d雪糕店要係鳩咁講野

Fake 12m?

12m

我都做

12m變角

去剪頭髮洗完頭等半個鐘
個師父都未得閒

西面一齊去見工了

12m 都fake

笑4

差3c

牙詠5撚比吹雞

主被按屌？

你會5會見到女仔客就話人係雞

咁我呢啲毒撚都係收收皮先

臭雞 39蚊阿

垃圾鍵戰 現實見到女人就ee哦哦

我個12m去左邊

似啦

快撚啲啦死臭雞 拎小小錢都咁慢

一齊唱主能夠就會有返

siu4

刷角未 刷角未

你唱啦~我唔想好似盧盧咁

-3c
主-1 12碼

seems 9.5s 1.9 is great

8c

fake~sorry

買左11.5@4.2

real 8 c

差2c 啪啪啪

???

做嘢 乜柒都冇買到 跌錢

突破7了

定啦

快撚啲刷

因為我覺得未拍過長拖 好似唔知愛情何物咁
散拖都係hea拍

好型

咁係你唔知自己想要乜 但又想去拍拖
拍拍下又覺得唔岩分手姐

開到9.5s我裸跑，b哥話既

唔想睇

我識果d 自己話自己係雞
點做好

Kaki:哦 原來8c

lo 仔都有快角大嗎？

喂也又屈me

冇 打氣中

睇你表演

打氣呀25分鐘內比2c

一陣買一買法國搭沉曬班大蛇船好唔好

屌你咩做架兩

主能夠主能夠

巧牙

d角去左邊?

法國讓和有冇同路

整個連角黎

9c

9c真經

9c13歸有冇人同意

可能原因之一 同埋真係鐘意既自己無信心去追求
所以同d唔係真係好鐘意但又算岩feel既拍下玩下

1角咋 快手刷埋

no

主隊黎個角球攻勢再入波就完美了

客rc

客隊入未

禾草

入左更衣室啦

客隊

Wing ba

好似我盧

盧 差1c呀😣

客隊先會刷c
依家紅左件 好危險

請給kaki一個c

墨狗仲唔瘋狂落底

塞內please win

主都有3c架~
俾多角就得啦

左右

邊個刷都好
喇林比多c la

10c

都係個句 頂到我就裸跑。b gor話既

求你十下十下啦

請跌個c比kaki

邊個識咩野b 哥呀

俾多1角

只欠1個c，請送給kaki

我係b仔，賣涼粉ge

Kaki

-1c
主-1球

幫角大打氣

刷多c 黎睇下

墨西哥咁廢紅左都入唔到啦kaka

傻妹

睇錯 單車討論區

1more c我搵大理石磨牙

真？今日靚女店長有番可以去見工

10c 啦

10c ashed

準備好1k跟你

thx ky thx kk

kaki goallll

遲點TG找妳

10c goal

收工

主比啲力啦屌你老母

9.5b cashed
主盤

主

thx lo for no buy

搞掂食碗面，多謝ky

盧C來C

呢個好笑

你仲好笑

多謝左右 多謝盧幫我打氣
多謝世正同硬九lucky money❤️

Wing b頂撚住 我大注左

多謝kaki

5記得轉AC

Kaki 我未有本事派你住

編號
7645
投注類別 角球大細
細節
星期四 1 墨西哥U20(主) 對 塞內加爾U20(客)
大 [9.5 個] @ 1.80

6月1日新開始！

靜啦

哈

kaki 巧力力

加油呀 贏多啲 等你派

主嬴波請一位巴絲食墨記

變身啦

5多謝我呢個角大黨弟子

你掉轉左啲subject object...
係我跟你

多謝西面sticker加持
(大耳獸撥耳)

中國狗頂住13.5 14.5

還返個12碼俾主隊呀

3.5s 都要頂撚實

一齊

咩黎

估total 12c

90+4.睇黎14.5s nogoal 食撚滑

15c大家開心

買左13.5,俾多4C ok?

墨西哥入波未呀

當然巧呀

嘉欣好波。

屌，打少左個0

準備下口

成班廢青踢90分鐘都冇波入 番屋企打fifa算啦

再嘈拉哂你返驚局

岩聽

今次要跟到了

有d飛落下會好d

樓主，客勝仲有1.07快買

閪鑽反cup 未

Ky老母 kaki goal

嘻角球有你其實我洗乜研究

lucky money goal

主能夠未

邊個敢jer kybb

gooooooooooooooooooooooooooal

Goallllllllllll

草

Goalllllll

Bye all

1-0

有墨記吃

世正，我了

主能夠呀

Golazo

飛到波到

wow 世正又推2注了

支持大戶世正贏波

你地個個都WIN...

我愛墨墨送

@ky 其實我覺得法國一般

請我食墨記

又絕殺

一定要贏
5倍果時買左500蚊法國冠軍

好呀

btw~你條數搞成點

Jumped

今朝12點上網申請左
但仲未有任何通知

完場收錢了~
thanks kayan & kaki

主~~~~能~~~~~~~~~夠

聽日應該有架啦~有生意實做既

me!!!!!

下場跟你

冇錢跟了

和再補時贏都得姐

中國狗 雷狗還我血汗錢

搭沉船

thanks for your lucky money

希望啦
想快D搞掂佢 呢幾個月都比佢食左成幾千蚊息

加油呀主任

唔記得找卡數？

食粒出奇蛋 希望會出奇地中六合彩

好撚肚餓

me 豬到無$ 吃反

叫盧神請

係差落太多卡數一次過找唔曬

THX KAKI~ 你都贏多D

下咁場盤呢

Hi 有冇人識阿迷子？

唔識

全年重心 理智與感情

盧D棄卒?

似係

明將倒戈wor

迷盧手足

又要搵返果張圖

吾巧搞分化牙

大戰掃曬班後衛FG

禾愛盧牙

悶死老子 做乜撚野好

吹我

❤️❤️🙈

含我

地點

粉嶺

想入錢gun ky了

邊個講嫁，身為嘉欣bb死忠。

我跟了

黎屯門

凱都等

Thx ky 9.5

收工大大力gel

劣..

正喎

深水步...

我返過

見過你，你睇到女人就頭dup dup

無人關心下我輸錢

我毒撚黎

振作ok？

日日都輸ga la

你贏十場豬一場

想買法國小孩

。。買了客？

安慰！

請問有無人記得剛剛半場角中位數是多少

比韋拿朋友隊迫害

半場6c

振作

想知個中位數

頭先買m記
掂到個女收銀隻手
戀愛了

馬會都無開即場...

又要去入錢 塞內鳩爾

冇圖你話新桓結衣掂你隻手都得嫁啦

呀婆你都岩

7點決定跟世正kaki就贏錢

唔係fake 12m咩？
@牙詠

-.-屌奶星見到上面又話買了13.5 11.5 14.5咁
以為有 sor

自己落去睇啦

後生女女

都話你現實見到女就ee哦哦

咪話左毒撚-.-

-,-講緊場亞假 Fc江so

55

是咪恰毒撚

神廢係迷盧朋友
5好攻擊

鹹濕就鹹濕啦

你d黨員恰毒撚

乜事

買M記都要抽阿婆水

哭了

終於收工

ky驚醒了我，-1原來更好

梳

不了
18歲卜卜脆

想屎

陪你

Jer夠未

老死就生日，想分享老死事跡了☺️

[black]請手足唔好理痴線佬[/black]

我屌定你阿婆做你繼父cut你零用

你咁mk
不了

西面講野都好信

你兩個都mk子

want g

。。。

你大鑊了

日子過了就會淡就會忘？

綠箭俠 第3季 第6集 S3 Ep6

日子過了就會淡但不用忘

睇女超人啦

應該冇lu
佢hide左個relationship status 之前好mk咁話不如較fb 個relationship 佢今日hide左

放手啦 你值得擁有更好

ky bb water

你迷盧定迷ky

佢冇cancel我地 但hide左 我估佢一步一步做

迷lo 果d 全部都係假仁假意

你講邊個

🤣

派錢

左右好忠心架 阿迷都好好

公主都好好

官方承認得左右 牙迷 香香係真會然

其他A貨來

我都迷盧

嬲了

你5係真心😔

Ching sick貨牙

你迷朱

比人發現左

迷盧迷到陪你破左產都唔真心

無睇好耐了..
FLASH,ARROW,AOS 我之前集集追
自從佢休季之後就無動力去睇

今日跟實ky了

腎總入咗200比禾
要挽挽了

我呢?

呢2場都中今日就收工了

@香香 @主任

頭妹要什麼

你呀😔😔好朋友

世正玩唔玩7點？

都唔知應該開心定唔開心好
做到盧既朋友

懷疑手足jer

唔跟詠了

你係咪迷我呀咁？

單身先迷

我迷

做到狗既朋友,都唔知應該開心定唔開心好

我迷盧手足

自己買左usa u20入球細
不過細注咋

等跟kayan

都跟小小
角球同盤冇相撞的

Hoyin

所以小弟依家好少出夜街
就算出都係旺角 起碼一定有車返

咩黎
load左十世未load到

叫你上水

睇左了
好sad

世正好幽默😔

Topic係請珍惜住上水的朋友

我叫你上水香

想收工 岩岩到而家都未覆過你地 屌

住粉嶺仲慘...去到上水仲要行番去粉嶺

想2場都下盤 法國果場仲諗緊

叫我粉嶺Q

粉嶺去九龍唔使兜

比人罵緊?

系 乜柒巴士都要兜曬成個粉嶺先

好遠

277E 直入清河

你住冰

屌好耐冇賭 希望唔好咁快收皮

lo仔係咪法國

法國半場似主 盤似客
主和

跟10$

Ky呢

你蚊注應該1k?

編號
3325
投注類別 讓球
細節
星期四 2 法國U20(主) 對 意大利U20(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88 $200
金額 $200.00

呢兩場都好似難搞d，玩小小算了

5k

咪一早出左 自己追下POST啦

打少左個1

我愛盧

ho ball

角都冇岀😑

真人火
真係10蚊

-.- 盲人一大堆

中午出咗

係咩 sorry🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Gun了
一起up gay ba

一齊數角

買左法國@250同讓和@100

Kayan號出發

意下盤5錯wo

比條生路黎行下

水位客意，盤路似主
我都唔識
9buy

角大已死

主任買左主？ 同盧b同路怕咩

世正買幾多角

煮撚鳩

笑咩牙

平注咋嘛
平注跟實kayan, 長期正數

C

試下角細

同盧同路先京牙
而家盧甘廢人人唾棄
呢個時候識跟一定跟牙詠

要然了

c big?

Next Team To ScoreBetting Guide(1st Goal)
USA U20(Home) No Goals New Zealand U20(Away)
1.39 8.50 3.38

我希望法國仔開上
美國我就唔撚理啦

Siu4

重新出發

跟左

想後入我?

冇C既？-,-

角大已死兩次

發覺仔射準d得唔得

唉我都學牙詠咁玩 推番個4口
如果得既話

我推緊第四口

第4次第一口

想入1.39 10.5s

我有4注錢 希望推得成

8.5 1.72 2.0

咩事冇c

10分鐘行兩格

心驚驚了 中位數跌得咁快

lybb唔見左呀

聽講食物中毒

兩邊乜柒都0

希望法國小勝1:0🙇🏼

開左波未？

呀8.5好吸引

C呢

8.5就快足水

我仲以為係球隊名原來係人名

重心

New Cland來點C

8.5s seems great

有機

主任批到錢未？

法國慢慢踢
完場1:0
開個讓和🙇🏼

7.5@1.72 2.0

2場都0c

請求總部指揮

cccccc

10.5 9.5 8.5

kybb

7.5入唔入

10.5

半場先算了

1.5先入

西蛇已入

希望有3.5 4.5

半0全11

開工先
希望唔會令我白返=.=

咪pm左你

角大手足度定下場

返咩

PM埋我PLZ

我又要

10.2.1 有冇得jb

想G

咁我跟10

bar

不

小妹想4仲未放飯

同路

PM埋我

七點半食

細佬

我會po出黎的。。

999

Ky買左細？